建議admin加設回覆先可看內容功能

垃圾

DLLM 辣殺ONOO唔上Skype

掉你雷姆

我msn ac 比人鎖撚左上唔到skype

好

廢柴